有冇人係中環碼頭㗎

冇人嘅

推一下 係現場唔知去邊

好多人喎

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」

4 5 號碼頭呀 好多人

係中環逾景灣碼頭果邊